肥絲入一入嚟

究竟係畀定俾?
我知唔係比，但成日都唔知應該畀定俾，quote埋出處 thx

仲有，係重定仲?
仲有第二嘅意思，重先係重覆嘅意思，但似乎因為重本身有3個讀音，而且有好多個意思，係咪已經約定俗成咗用仲?

最後，我認同肥絲啲手法係幾on9，但大家學返啲正字係重要嘅事，對推廣東話都有幫助，大家加油
老師請賜教

推

搵我？

唔係你，不過你答到都得